(突發!) 基奧特去拉素

英超= 意甲

咁音樂比利踢咩位？

飲水機

唔係熱咩

咁靚仔，去到意甲，小心丙朗

Fc?

而家同全盛時期爭好遠

小心個屎眼呀

On9 轉左未呀